suki徐淑敏生咗個仔？

佢老公手抱嗰個

咁有錢 , 裝條真鳩落去唔係問題啦
不如等佢地大個 D 先
如果唔係咁細個有條大撚真係嚇死人

Wrong hole啲基因真係唔講得笑

細女成個側田咁樣

徐淑敏 來熱吻 看破了紅塵

大把錢唔怕啦

好似得2女正常啲

個女似足老豆，陰公

鬼叫個老豆格衰
報翻落d女度
抵撚死

諗住娶個靚女溝返好d個種點知生極都係女重要似足自己個衰樣

一個格衰
一個貪錢

key左嗰雞蟲樣落嗰細路女度

Suki都整過容

一睇就知係親生女

證明無帽

啲女長頭髮應該都唔差

雖然好衰，但睇佢地父女合照張相
個女好似係火場咁咁出黎有d輕微毀容咁

點睇suki變生仔機器 真係正臭g黎

大撚把錢 有咩所謂

人地份家夠佢地食幾世喇仲洗擔心樣咩

右邊以為係改圖

+1
大女似老豆得黎又似賓妹

生咁多影武者 唔洗請保鏢啦

green～含！pink～食！blue～𡁻！yellow奶啜～

唔通suki整嘅

北京狗樣

原來仲有張

d樣怪到好似key落去咁

笑撚死

雖然係咁，但樣黎講都贏到錢七

錢七終極大佬黎

錢七越大越可愛啦

真係慘冇個似老母
明明老母都幾靚

吓，左邊個女算幾靚啦下話

如果依家自殺仲趕唔趕得切下世投胎做佢個女 我唔介意似佢咁樣衰

DNA

慘

咁Baby 同曉明？

個撚個都成個口水佬咁既樣,死左佢好過啦😂

賓賓樣

好期待佢哋啲仔女

可能自己慣咗呢隻算係靚
所以真係各花入各眼

全部凸眼